［飯盒都無得食］清水健爆AV男優身價 最低僅收210蚊

對於AV界青黃不接，清水健昨日在社交網再談入行做AV男優的門檻，並提起最近有持醫生執照的男士入行，清水健就以過來人身份公開圈中價目，表示AV男優共分六個級別。其實，清水健去年已在節目中透露最Top男優之身價，大概月入200萬至250萬日圓（14萬至18萬港元），而次一級的「印紙男優」，片酬由3萬日圓（2,100港元）起，第三級是普通AV男優，每拍攝一次片酬為1.5萬日圓至2.5萬日圓（1萬至1.7萬港元），最吸引還是可以跟AV女優有肉體接觸。至於一般「汁男優」月入大約20萬日圓（1.4萬港元），跟當地大學畢業生的起薪點差不多，而最低層次的是臨記級，每次拍攝僅得3,000日圓至5,000日圓（210至350港元）酬勞，連飯盒都冇份食。

相信港男會唔收錢狗衝

返fulltime每日打下飛機就有一皮幾

大把人係屋企做免費汁男食老綜幾十蚊一日

每拍攝一次片酬為1.5萬日圓至2.5萬日圓（1萬至1.7萬港元）

15000yen 有一萬港紙？
邊間找換店咁正，我有150000yen 未用完

你真係咁諗？前面條友中出完，要繼續隊條賓周入去喎

打頭炮得唔得先
同埋拍之前都要驗身

打頭炮就唔係臨紀啦

臨記每次都有幾百算ok啦

清水健算唔算人生贏家？月入十幾萬，有老婆有仔，仲屌勻曬av 女優

日本人：你當av係咩 就算打個飛機都係尊業既

一個鐘內射三四次日日都係咁我睇你捱得幾耐

是但啦，香港人係咁，豬閪都大把兵，有閪插喎，前面廿個都照入啦

𠵱家個個都聖人Mode
到 餓起上嚟，林鄭同大波嬅呢啲都照屌

屌完又聖人mode，不停咁loop，所以豬閪都大把兵

想做李嘉誠定清水健？

我巡邏時，日日都睇住啲人出嚟後自然自語講：早知唔屌呢個

差過李嘉誠就唔係人生贏家？

你有奶性病閪嘅覺悟就得

苦盡甘來嘛

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

臨記係咪嗰啲喺av裏面負責戴綠帽嗰啲

大雜交場邊打飛機個班